\begin{song}[remember-chords]{title={En škrat}}

	\begin{refren}
		E^Fnkrat, enkra^Ct, enkra^{C7}t je bil en^F majhen škrat, \\
		e^Cnkrat, e^{C7}nkrat, enkra^Ft je bil en škrat.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		I^Fmel je dolgo bradico, vsa siva j^Be bi^*{C7} la.^F \\
		N^Ba rami^{C7} no^Fsil malhico, b’la polna je zlata.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			E^nkrat, enkra^t, enkra^t je bil en^ majhen škrat, \\
			e^nkrat, e^nkrat, enkra^t je bil en škrat.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		P^omagal rad je vsem ljudem, ki do^bri s^o bili^. {} \\
		H^*{} udobneže^ {} pre^ziral je, za njih ni imel oči.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			E^nkrat, enkra^t, enkra^t je bil en^ majhen škrat, \\
			e^nkrat, e^nkrat, enkra^t je bil en škrat.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		T^i praviš, da^ ga ni^ bilo, doka^zov res še ni. \\
		V^ {} pravljici^ tej ži^vel bo, zato zapojmo vsi:
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			E^nkrat, enkra^t, enkra^t je bil en^ majhen škrat, \\
			e^nkrat, e^nkrat, enkra^t je bil en škrat.
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
